倒閉要100億，咁54億都只係夠用半個月

倒閉仲要諗執手尾？
100億都唔俾會點

倒閉仲要100億黎托呀？遺散費？

直接燒咗只要一枝火柴